連尼加花式表白美斯：我沒結婚可惜他已婚了

連尼加又為美斯折服

眾所周知，曾經為巴塞隆拿效力過的連尼加如今是名嘴，他亦是一名美斯鐵粉，一位能夠威脅到拿傑迪錫群主之位的「梅吹」。

他對美斯的讚美是層出不窮，譬如曾表示：「美斯來自另一個世界，他有四、五件事是我在球場上從來沒有做到過的，他做了很多不可思議的事情，他就是歷史最佳。」

此外還說過：「我之前從來沒想過有人會比馬勒當拿更出色，他們說老馬有世界盃而美斯沒有，但是美斯還有四座歐聯呢，而老馬一座都沒有。」他也曾指出：「巴塞總是像有13名球員在場上，因為他們陣中有美斯。」甚至表示：「我曾經想過，如果美斯為西班牙國家隊效力的話，那麼西班牙將會贏得更多榮譽，比如三座世界盃和三座歐國盃。」

本輪西甲，美斯上演帽子戲法，幫助球隊4-2反勝西維爾。連尼加也一如既往地在社交網站上讚美美斯，甚至還為此與球迷打起罵戰。

在美斯攻入第一球後，連尼加就寫道：「美斯剛剛攻入了他第35次對陣西維爾的第34球，我不是數學家，但知道這場均接近1球。」

之後有球迷表示：「在美斯80萬個入球中，從未攻入過一個淩空抽射入球。」而連尼加跟帖表示：「別誇張，他攻入的是70萬零857個入球。」

有球迷諷刺連尼加是梅吹，「我不是數學家，但我相信這是今季你第20次「吹」美斯。」對此連尼加回覆道：「擴大你的朋友圈對你有好處。」

在美斯攻入第二球後，連尼加又寫道：「美斯剛剛攻入了他第35次對陣西維爾的第35球，我不是數學家，但這意味著場均攻入1球。」

對於連尼加對美斯的不斷讚美，有球迷寫道：「你妻子肯定很嫉妒。」

連尼加表白美斯

連尼加對此回應道：「我沒結婚，但美斯結婚了。」他還加上了一個哭的表情。

不是過度吹，只是擺出事實

在美斯攻入第三球後，連尼加寫道：「美斯剛剛攻入了35次對陣西維爾的第36球，我真不知道該怎麼算這數字。」之後他還表示：「因為擔心被認為過度吹捧美斯，我不想提一個事實，那就是美斯完成了職業生涯第50個帽子戲法。」

（伊雲）

你著返條褲先啦

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取
投契極 得不到世人的允許

叫我

連尼加twitter真係好多野笑
成日都撚到班反美斯撚

痴漢feel

笑撚左

佢同Piers Morgan互屌都好笑

對於連尼加對美斯的不斷讚美，有球迷寫道：「你妻子肯定很嫉妒。」

連尼加對此回應道：「我沒結婚，但美斯結婚了。」他還加上了一個哭的表情。

甚至表示：「我曾經想過，如果美斯為西班牙國家隊效力的話，那麼西班牙將會贏得更多榮譽，比如三座世界盃和三座歐國盃。」

睇錯班尼加